肥仔PSY啲MV真係好高質

利申少聽kpop，近排上youtube碌到肥仔PSY新歌，不得不讚佢啲MV真係好高質
附上link一條

不過啲舞步就首首都好似變化唔大，叫做有佢自己style咁

韓版William Hung

個舞...